今晚個天好清 好多星星

想自己去水霸睇下又好撚淆
有無人而家組隊？

有無人應下 好悶

當你看到天上星星

可會想起我

邊度水壩？

大尾督

突然又有雲出左黎

可有想起我?

夜媽媽去水壩 樓主有車?

未有 但住附近

有性趣

你都住附近？

係
住係梅窩